「人權觀察」報告批港警用過份武力並逐步限制集會自由

「人權觀察」報告批港警用過份武力並逐步限制集會自由

國際人權組織「人權觀察」，於聯合國發表今年的《世界人權報告》，提到香港警察於反修例事件中，使用過份武力，亦正逐步限制集會自由，並批評行政長官林鄭月娥拒絕就警察被指濫權問題進行獨立調查。報告又形容中國正採取近年最粗暴及無孔不入的壓迫，包括於新疆處理穆斯林的做法，警告中國的政治影響力正逐漸增加，認為如果不阻止有關情況，將削弱現有的國際人權體系，影響監察政府的能力。對於北京表示，非政府組織於反修例事件中鼓勵暴力罪案，報告並不同意。「人權觀察」執行長羅斯原本計劃於香港舉行記者會發表報告，但日前由紐約飛抵香港後被拒入境。

2020-01-15 16:30:55

聯合國肯做嘢未？

諗起英國仲報狗真係得啖笑

英國垃撚圾

諗吓常任理事國先講un

政府：強烈嚴正重申堅決反對

美國退出另組好過

中國附屬組織
聯合國譴責返示威者都仲得

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

其實港共回應嚟做乜，啱啱先禁人入境

咁聯合國冇意思，應該解散

有中俄真係應該解散

唔好意思！阻阻大家！麻煩幫推推呀！

#我要攬炒
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

香港人！團結呀！1月19日 全球見！

香港自由度排名世界第一，強烈譴責別有用心外國勢力人士介入中國內部事務

Who Do You Call When the Police Murders？

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

英德都係垃圾唔洗爭

中國聯合國？

捐錢比NGO，只捐呢d

無國界，樂斯果d都搵香港人笨